灑狗糧個侮辱程度會唔會好過擲雞蛋?

雖然唔會令對方製造麻煩，但係好撚爽

佢地比人叫慣